[2016年]黎巴嫰真主黨領袖：我地會炸以色列氨倉庫

依加開口中
不過係自己中